cpu壞咗:( 可以點做

琴日打打下機撞到部電腦
突然就無咗反應
重開咗幾次電腦個MON都係一直no video input
打開機箱見到老母板個EZ debug led粒cpu燈着咗
開機制塊板無燈同淨係㩒到一次開機
已經試過將所有野拆出黎再重新裝一次都係咁
係咪粒cpu燒咗

cpu:AMD R5 1400
老母板:MSI B350M gaming pro
顯卡顯你老母:MSI GTX 1050ti

返5p

部機係自己砌既
一開始砌完部機都係咁
個時係裝cpu拆出黎再裝一次就搞掂
但今次無咁好彩
同埋今次拆cpu既時候發現粒u既邊邊位有啲灰黑色既膠擠咗出黎
之前新裝既時候係無架

你部機裸跑架 ?
咁都撞得爆粒cpu
我以為通常係ram / display鬆左

1) 新手砌?
2) 冇圖?
3) 保養?

無祼跑架
都無overclock
乜都插實哂架
真係搞唔掂

唔知有冇用

砌過兩部都無問題
圖既話你係想睇啲膠擠出黎
保養要送翻去搞等唔到咁耐 搞到既話想快啲搞掂佢然後打機
btw保養既話AMD香港係咪無代理

thx巴打

x12 接實
自己諗下 搵返你買果陣個盒出黎啦

sor 翻屋企搵下先

香港買 可以上代理搞
非港行請上 amd網站 自行 RMA

試下係咪真係cpu有問題先 thx巴打

樓主有冇試過抆走張DISPLAY CARD, 直接插底版個DVI/VGA未?
如果試過都係一樣 另外有幾樣野你可以試試
睇清楚CPU風扇個插頭有冇插錯方向 同火牛條CABLE係咪完全插實入去火牛孔位
另外都可以試下用其他CABLE駁張DISPLAY去個MON到, 即係如果你本身用緊DVI, 試下改插HDMI
如果都唔得 再試下抆底板粒電池出黎再重新放好

Ryzen1400冇igpu

係喎 自膠

已經試過次-( 乜都抆走哂又拮翻哂入去
連底板電池都抆過仲差啲插唔翻入去
btw都係cpu LED長着

hihi撞一撞部腦就收咗皮

我最近都係咁
手動閂左機之後開唔返
成部機得Lan 線燈同keyboard 3粒燈著
風扇冇反應
最後我由佢擺係度一晚
再禁下佢又開返冇事
但而家唔敢手動閂機

琴晚試咗換cpu黎開機
粒u安落第二塊老母板竟然係開到機
咁係咪即係原先塊老母板有問題

mb 問題

我都試過踢過部機開唔返
一開機啲燈呀風扇著一著就熄

最後解決方法係上返齊啲銅柱
砌機嗰時懶上少咗兩粒

換mb無咁肉赤
但係唔洗換就最好喇

上少兩粒都出事
但係我砌既時候已經上齊銅柱
會唔會係我個機箱廢得淛